「安全泊」呢啲智商都無既話 你唔好揸車啦

屌你老母 成日彈啲通知黎都係廢話 一係就「荃灣有rb」一係就「抄牌」「Test」